"Vlieg!"
"Ja," zei hij, "vlieg."
Ik ging verder naar een klein prieel en ging zitten.
"Het is allemaal voorbij met de mensheid," zei ik.
"Als zij dat kunnen doen zij zal gewoon de wereld rond gaan. "
